# Golang Chats Server
逐漸演進的 Golang ChatServer 用來觀察練習的結構演進

# Version 0.5 (網路功能開發)
* 功能
    1. 用戶可以連接聊天室 (o)
    2. 連接成功的用戶可以像聊天是發送消息(o)
    3. 所有連接成功的用戶都能收到聊天的消息(o)
    
# Version 0.6
* 功能
    1. 聊天是線上人數，線上列表(~)
    2. 暱稱(o)、圖示設定(X)
    3. 進入/退出聊天室(o)
    4. 對不同類型的訊息進行支援 ex: 文字,表情,圖片語音視訊(X)
    5. 敏感詞過濾(x)
    6. 黑名單/禁止發言(x)
    7. 聊天室資訊(x)
    8. 建立修改聊天室(x)
    9. 聊天室資訊儲存，歷史資訊查詢(x)
    10. @提醒功能(O)
    
    nhooyr.io/websocket
* ~v0.6 限制
    1. 單臺機器
    2. 同一個 ChatRoom
    3. 不需要存處消息
    4. 不需要同步離線消息